叛諜裁判二已經無聲無色地上映，睇左既巴打入黎放低幾句啦

唔錯，鐘意第一集的唔會失望。雖然丹素華盛頓真係神化得好勁，但好睇。
今集有少少傳承的味道，可能會拍成series 咁。

第一集睇到嘩嘩聲，Denzel演技令一部咁浮誇既特工片感覺好寫實

都係大路片，係人係鬼真係一眼睇得出
最意外嘅反而係阿伯希望獲得嘅野同佢實際得到嘅野竟然有唔一樣

Btw StarTrek嗰句得預告有

唔睇post都唔知
第一集好有特工退休嘅真實感 貨倉大戰好正

嗰度真係surprise 咗

岩岩睇完，個人感覺第一集好睇d

聽日睇

私刑教育？

點解要幫個黑人細佬
佢係主角既咩人？

純粹出於好心唔想個鄰居誤入歧途啫
呢套戲唔駛諗得太多

同上集有關定獨立？

上集好正 好少花生片咁高汁

有些少關連 主要係人物
我都覺得第一集好睇d
但唔知係咪感覺，覺得個劇本想再鋪落去的話
就想玩種見義勇為、行使施刑版john wick咁

確係幾好睇

打鬥冇上集咁多

打風睇真係別有一番風味

最深印象係入黑幫私竇鬧鳩個黑人細路，完全係丹素show quali既scene
少左打戲但整體都好睇 好鍾意收尾

為做而做
有D失望

個風個名仲有啲似美國果個，話都無咁橋

仲係無人夠佢打

對手其實算係勁左
上次果個大佬要丹素殺勁多人先郁到佢
但係佢地淨係憑四人之力

丹素去到最尾先流少少血

勁垃圾 剪到一忽忽 節奏差到以為睇緊dc片